有幾多人喺屋企係唔著底褲？

我由細到大喺屋企都唔著底褲 但係老媽子又成日都屌鳩我話核突 但係屋企冇啦啦又唔會有人望 同埋唔著底褲 好通爽 巴打絲打又著唔著

正皮:梗係唔著啦
負皮:打死都著

訓教都唔著，好撚爽

由細到大都唔著

訓覺就裸睡

乜有咁多人都著底褲瞓覺？ 唔會唔舒服既咩

有次晨勃俾家姐見到

通常晨勃都好撚硬 天字型訓條jer一柱擎天咁

唔著底褲，直接著住條褲，咪重唔舒服

三角底褲唔舒服 孖煙通就Ok

三角底褲困住巨龍嘅感覺，好唔舒服

絲

唔著

死淫雞 我幫你奶閪

我係淨係著底褲

細個著
大個唔著

大家唔著嘅意思係赤裸裸 定冇底褲就咁著條面褲

利申：後者

唔著底褲係舒服
又唔係無著褲
關淫唔淫咩事
一返到屋企 胸圍底褲都唔著 唔想受束縛

好押韻

老夫老妻 好少做
純粹著到舒服

一向係屋企唔著底褲，好舒服

淨係著底褲仲爽呀